<?xml version="1.0" ?>
<strings>
    <string key="pleasures">Удовольствия</string>
    <string key="activities">Занятия</string>
    <string key="schedule">Расписание</string>
    <string key="tasks">Дела</string>
    <string key="create_plan">Вперёд!</string>
    <string key="failed_to_create">Не удалось создать расписание так как дела не вписываются в блоки работы</string>
    <string key="pleasure_forbidden">Удовольствие [{}] запрещено</string>
    <string key="any_activity">Любое занятие</string>
    <string key="work_cycle">Цикл работы [{}]</string>
    <string key="rest">Отдых</string>
    <string key="redact">Редактировать</string>
    <string key="delete">Удалить</string>
    <string key="add_pleasure">Добавить</string>
    <string key="add_paragraph">Добавить пункт</string>
    <string key="add_work_block">Добавить блок работы</string>
    <string key="add_task">Добавить</string>
    <string key="add_activity">Добавить</string>
    <string key="how_many_activities">Кол-во занятий в плане</string>
    <string key="name">Название</string>
    <string key="probability">Вероятность (%)</string>
    <string key="start">Начало</string>
    <string key="end">Конец</string>
    <string key="work_duration">Длительность работы (остальное время - отдых)</string>
    <string key="duration">Длительность</string>
    <string key="won't_get_in">Дело не попадёт в эти блоки работы</string>
    <string key="will_get_in">Дело попадёт в одно из этих блоков работы</string>
    <string key="weight">Вес</string>
    <string key="work_block">Блок работы</string>
    <string key="theme">Тема</string>
    <string key="light">Светлая</string>
    <string key="dark">Тёмная</string>
    <string key="work_block_duration_error">Длительность работы не может превышать длительности блока</string>
    <string key="number_input_error">Введите натуральное число</string>
    <string key="work_block_in_name_error">Не используйте "Блок работы" в названии</string>
    <string key="help">Помощь</string>
    <string key="help_text_1">Добро пожаловать в Daily Plan Creator! Этот генератор создан с целью составлять планы без скучной рутинности. Как пользоваться:</string>
    <string key="help_text_2">Удовольствия. Введите название удовольствия и вероятность, что в следующем расписании вам оно будет разрешено (почему это важно - youtu.be/9QiE-M1LrZk)</string>
    <string key="help_text_3">Расписание, пункты плана. Введите название пункта, когда он начнётся и когда закончится.</string>
    <string key="help_text_4">Расписание, блоки работы. Введите начало и конец блока а так же количество времени для дел и работы. При создании расписания блок работы заполнится делами (о них попозже) и "циклами работы". Цикл работы это просто пункт плана, в котором вы работаете, а под конец отдыхаете. Так же к циклу работы присваивается занятие (о них позже). Оставшееся время блока пойдёт в отдых</string>
    <string key="help_text_5">Занятия. Те самые, которые привязываются к циклам работы. Просто введите название и вес. Чем выше вес, тем больше шансов что это занятие вам выпадет в следующем расписании, а так же в каждом отдельно взятом цикле работы. Так же выберите количество занятий, которые попадут в следующее расписание</string>
    <string key="help_text_6">Дела. Введите название, сколько времени займёт, а так же циклы работы в которые это занятие может попасть.</string>
    <string key="help_text_7">Когда все подготовки завершены, просто нажмите на "Вперёд!" и ваше расписание будет вас ждать. Приятного использования!</string>
    <string key="help_text_8">Для уведомления о багах, грамматических ошибках или для выражения благодарности: Telegram @DeMaximilianster; Исходники: github.com/DeMaximilianster/daily_plan_creator</string>

</strings>